msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-23 14:24+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-08 13:36+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: car-route-planner.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: class.car-route-planner-admin.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: class.car-route-planner.php\n"

#: class.car-route-planner-admin.php:21
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: class.car-route-planner-admin.php:28 class.car-route-planner-admin.php:29
msgid "Car Route Planner"
msgstr "汽车路线规划"

#: class.car-route-planner-admin.php:39
msgid "Plugin's server is temporarily unavailable. Reload the page in a few minutes."
msgstr "插件的服务器暂时不可用。 几分钟后重新加载页面。"

#: class.car-route-planner-admin.php:95
msgid "Kilometer, liter"
msgstr "公里，升"

#: class.car-route-planner-admin.php:96
msgid "Mile, UK gallon"
msgstr "英里，英国加仑"

#: class.car-route-planner-admin.php:97
msgid "Mile, US gallon"
msgstr "英里，美制加仑"

#: class.car-route-planner-admin.php:109 class.car-route-planner-admin.php:229
msgid "Generate shortcode"
msgstr "生成短代码"

#: class.car-route-planner-admin.php:116
msgid "Minimalistic mode, results will be displayed on plugin developer's website."
msgstr "简约模式下，结果将显示在插件开发人员的网站上。"

#: class.car-route-planner-admin.php:117
msgid "Advanced mode, results will be displayed inside iframe with 'powered by' hyperlink."
msgstr "高级模式下，结果将显示在iframe的'powered by'超链接内。"

#: class.car-route-planner-admin.php:120
msgid "General settings"
msgstr "通用设定"

#: class.car-route-planner-admin.php:122
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: class.car-route-planner-admin.php:130
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: class.car-route-planner-admin.php:138
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: class.car-route-planner-admin.php:148
msgid "Palette"
msgstr "界面调色板"

#: class.car-route-planner-admin.php:150
msgid "Text color"
msgstr "文字色"

#: class.car-route-planner-admin.php:153
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: class.car-route-planner-admin.php:156
msgid "Accent color"
msgstr "强调色"

#: class.car-route-planner-admin.php:160
msgid "Form"
msgstr "形式设定"

#: class.car-route-planner-admin.php:162
msgid "Default value for \"%s\""
msgstr "\"%s\"默认值"

#: class.car-route-planner-admin.php:162
msgid "From"
msgstr "从"

#: class.car-route-planner-admin.php:165
msgid "To"
msgstr "到"

#: class.car-route-planner-admin.php:169
msgid "show \"%s\""
msgstr "显示 \"%s\""

#: class.car-route-planner-admin.php:180
msgid "hide \"%s\""
msgstr "隐藏 \"%s\""

#: class.car-route-planner-admin.php:181
msgid "default value for \"%s\" must be specified"
msgstr "必须指定\"%s\"的默认值"

#: class.car-route-planner-admin.php:171
msgid "Intermediate points"
msgstr "中间点"

#: class.car-route-planner-admin.php:175
msgid "show fuel calculator"
msgstr "显示燃料估算"

#: class.car-route-planner-admin.php:177
msgid "Fuel consumption"
msgstr "燃油消耗"

#: class.car-route-planner-admin.php:180
msgid "Fuel price"
msgstr "燃油价格"

#: class.car-route-planner-admin.php:184
msgid "show \"Maximum speed\" fields"
msgstr "显示 \"最大速度\" 估算值"

#: class.car-route-planner-admin.php:186
msgid "Maximum speed on motorway"
msgstr "高速公路上的最高速度"

#: class.car-route-planner-admin.php:189
msgid "Maximum speed on other roads"
msgstr "其他道路上的最大速度"

#: class.car-route-planner-admin.php:194
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: class.car-route-planner-admin.php:197
msgid "Route length"
msgstr "路线长度"

#: class.car-route-planner-admin.php:200
msgid "Driving time"
msgstr "驾驶时间"

#: class.car-route-planner-admin.php:203
msgid "Fuel amount"
msgstr "燃料量"

#: class.car-route-planner-admin.php:206
msgid "Fuel cost"
msgstr "燃料成本"

#: class.car-route-planner-admin.php:209
msgid "Customized cost"
msgstr "成本设定"

#: class.car-route-planner-admin.php:210
msgid "how to compose formula"
msgstr "如何撰写成本计算公式"

#: class.car-route-planner-admin.php:211
msgid "Formula for \"Customized cost\""
msgstr "\"成本设定\"计算公式"

#: class.car-route-planner-admin.php:214
msgid "Label for \"Customized cost\""
msgstr "\"成本设定\"标签"

#: class.car-route-planner-admin.php:218
msgid "show map"
msgstr "显示地图"

#: class.car-route-planner-admin.php:221
msgid "show route scheme"
msgstr "显示规划路线"

#: class.car-route-planner-admin.php:224
msgid "calculate route automatically on page load"
msgstr "页面加载时自动计算路线"

#: class.car-route-planner-admin.php:232
msgid "Copy shortcode"
msgstr "复制简码"

#: class.car-route-planner-admin.php:235 class.car-route-planner-admin.php:239
msgid "Copy shortcode to clipboard"
msgstr "将简码复制到剪贴板"

#: class.car-route-planner-admin.php:236
msgid "Copy this shortcode into your post or page to display the Route Planner."
msgstr "将此简码复制到您的帖子或页面中以显示路线规划器。"

#: class.car-route-planner-admin.php:240
msgid "Copied"
msgstr "拷贝完毕"

#: class.car-route-planner.php:211
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: class.car-route-planner.php:343
msgid "mpg"
msgstr "英里每加仑"

#: class.car-route-planner.php:352
msgid "km/h"
msgstr "千米/小时"

#: class.car-route-planner.php:354
msgid "mph"
msgstr "英里每小时"

#: class.car-route-planner.php:359
msgid "km"
msgstr "千米"

#: class.car-route-planner.php:361
msgid "mi"
msgstr "英里"

#: class.car-route-planner.php:366
msgid "L"
msgstr "升"

#: class.car-route-planner.php:368
msgid "gal"
msgstr "加仑"

#: class.car-route-planner-admin.php:269
msgid "strictly limit results by countries"
msgstr "严格限制各国的结果"

#: class.car-route-planner-admin.php:279
msgid "soft preference for countries"
msgstr "对国家的软偏好"